覺唔覺要呃OT先夠錢換電話嘅人好垃圾

明明份糧已經遠超於入息中位數，但係換部電話都要呃OT先夠錢換。

都唔好講佢用緊人工幾個%租公屋住
啊！講錯
唔係公營房屋，係公營宿舍
畢竟叫宿舍比起叫公屋好聽好多

希望佢地唔會貪心到拎啲暫拓嘅手機自用啦，畢竟佢地又窮又無社會地位仲好容易妒忌人

有咩好酸

香港阿蛇啲ot錢係買呢部架

轉用apple lock screen

啱啱同個靚女講要防暴綠，佢笑得幾甜不過無圖，佢唔想畀我試鏡頭